[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(31)

等緊DSE放榜嘅巴絲們
放榜其實只係你人生中嘅其中一件事
結果盡唔盡如人意都好
都唔好放棄自己 覺得自己冇用
樹窿保祐你
歡迎報喜報憂

報到了

岩岩返到屋企 聽日我都盡可能上黎，雖然好忙

廢老全日係度
聽日禁止過分洗板一天
多謝咁多位合作

唔入黎了廢事收膠

Tg

2017年度最佳CSP強勢回歸

祝DSE雞一帆風順

Del相先

男人老狗 咪咁小器啦

經過你既教訓

我屌

我個partner又青呢？

聽日重要日子嘛

難得正常

我呢

老蕭比人笑成世，兔巴睇過
其實都唔記得個樣

之前同過個巴打吹水 好撚靚仔

呢排悶悶不樂 唔開心

做咩都有人唔滿意架啦
隨便你點講啦，反正都受慣

請擺低心事

點解要串我

講又收膠走又小器

揾part time

我都要搵full time

喂唔好嬲喇唔叫你毒撚喇

情郎

黎黎黎 朕賜個香吻俾你

我遲左睇唔到 係記得依件事姐
係咪講咁我 講大話呃下我都好

咪幾fit

搵什麽類型ge full time？

搵左正苦工先

你又話埋佢喺深海

終於爆左我開既post

情郎需要汪呀蛆

應屆dse雞
早啲抖早啲訓啦
聽日結果係點都唔緊要架
人生漫長大把關要過
船到橋頭自然直

A0 要搵D工餘活動 識下朋友 煩
否則10月可能父母介紹親戚既女仔我識

啱呀 其實考出黎既成績同你諗既又唔會好大出入既
自問盡左力就無悔喇

唉啊 你唔係信條csp講野啩 佢痴線架

相睇？

情郎呢
又青呢

唔等了

我都係 不過我已經叫屋企唔好搞

我屋企人都成日介紹啲咩uncle個仔俾我識 話做個朋友 好撚驚 次次我都唔理

放心 佢地實會搞
一係你快D識多D朋友 溝條女
否則相睇機會一定會來

除非相睇條女都唔錯 咁就另計

你幾大呀 30-ish既話咪去馬lor

唔想試呢啲
有時想單身算

你幾大呀 咁快放棄

27

二十都未

相睇好尷呀

去左百記換過部新電腦
屌佢老味個SALES仔想就咁耍走我

梗係啦 做少樣野嘛

我唔明白點解IT 界咁多毒撚？

點解咁多人歧視毒撚？

我覺得因為溝通，完全冇溝通，有電話又唔打，開波又唔出聲，自己一個on99自把自為，搞到做錯哂啲嘢要執屎

我以為自己都算毒...仲有人比我毒...

可憐之人 必有可恨之處

我應該借此為鑑，認真脫毒

各位DSE雞，大家唔洗擔心，我會係IFC頂樓等你地架

好重怨氣喎巴打

去A&E standby啦

唔想放假都返A&E

我記得以前臨放榜
有個阿sir掉低左黑擇明句歌詞
死亡遲早都找你 切勿憑自己

未入U？
應該大學學生
大把機會識男仔啦
唔使去個D相睇了

其實最緊要係自己過得開心姐

啱呀 大學最易識人
利申大學冇拖拍

有無有意入cu既師妹俾哥哥認識吓

講笑

sor

辣殺黎架全部都！！！！！

男朋友上網識返黎

聽日佢放假 又有得聞佢

硬係覺得男朋友好慘 有個腐女成日索佢

怪叔叔上身

又中鎗

唔好咁直接啦

無一幸免呀
係全部
全部都係辣 殺！！！

大學真係好易識人

我咁直接都係阻止唔到佢

索下咬下會少咁忽肉咩

比毒撚激死！

依家攬住件衫

所以我唔撚理佢，自己跟返緊啲

不過無論咩工都係
幫人汁屎頂人食屎都係好燥

明天學術台MODE
潛水一天

巴打點解唔上水呀

學術嘢真係.. 無咩興趣

祝大家好運啦

好急尿但又唔想行去廁所

好快啲黎m啦

btw聽日應該差唔多全部都係講dse

瀨

聽日幾點有成績

我依稀記得翻到學其實已經有係等佢派
定唔知再等左等

8點前就有晒
我果時收倒電話

咁早架咩

係 但係我遲大到

DSE放榜特別服務
有咩英國升學英國生活野可以問我 我識就儘量答

我記得我好似好撚早返到 因為我喺屋企好悶 但係坐左好撚耐先有得睇

求供養

你學校準備不足
我果時學校要我地8點3番
但我同個fd 9點先番到
堆成績薄到

祝各位放榜嘅人好運

校園台都黎啦
潛完唔返黎

考嗰日已經定左命數
叫完春唔會高分左
炒咪炒又唔會死
廢事收膠潛完唔上黎

CSP都咁早嘅

醒左訓唔返

CSP突然正經

前路滿希望啊各位dse雞

各位DSE雞
放榜嗰刻直到依家可能你都好徬徨
眼見人地有晒目標去衝
但你就自己一個企係到咩都做唔到
盡快離開學校, 去個人少少嘅地方坐低
飲杯茶食個包先, 冷靜再諗下有咩打算

永遠都有路可以行架

btw好耐冇上水
但放心我冇事, 月尾搞掂晒d嘢會全面回歸

仲以為你比人食左

咁得閒

你有free style嗎?

好喇又青 你會痴線架

係囉男朋友都咁得閒

夏榮你有FREE STYLE嗎?

聲巴克你有FREE STYLE嗎?

蕭巴你有FREE STYLE嗎?

痴線婆你有FREE STYLE嗎?

肥叉你有FREE STYLE嗎?

冇呀 但我有FREE嘅脂肪, 大量嗰隻

我都有 不如一齊拎去派街坊

有唷

幾時有金泰妍gif中和下

都好 邊到派好?

搵倒通知聲

人生失敗者

睇下報唔報多次啦
加油

唔想貼喎

無人係贏家

有咩辦法可以催眠自己屋企人唔係屋企人

你係佢地執翻嚟既

點解要咁去催眠自己？

我沒有 我沒有沒有

我覺得我對屋企人好衰 成日發脾氣
又覺得佢咩都聽唔明 好蠢 雞同鴨講成日嘈，再唔係就唔想同佢講野
但係屋企以外既地方自問有禮貌對人好，脾氣好好多
如果可以當佢係外人而唔係屋企人咁對待，可能大家相處會舒服好多
至少佢都會開心D（覺得我對佢好左咁）

好病態

聲巴克得FREE COFFEE
冇FREE STYLE

A0求屌醒
鐘意左一個女仔
但係個女仔已經有鐘意既人

雖然同佢係幾好傾
但係大多都係我主動搵佢多
佢講過既野我會好在意
相反我講既佢好似唔係太上心同關心
自己成日會諗起佢
但係我對佢黎講可能wfc

其實種種跡象都知佢只會當我係朋友
但係控制唔到自己會亂諗野
甚至搞到失睡心掛掛

好似見到我自己咁
其實你幾大先
我諗當你愈嚟愈大個陣或者經歷得愈多
你呢種問題就好自然咁消失

放唔低就收埋係心入邊
行出去識多啲人喇

因為你知佢地會容忍你
所以你冇咁就住就住
對外人唔同 唔知心地條底線喺邊
不過呢種唔係好嘅態度
建議控制下

我21
我有時代入佢角度唸都會覺得佢好慘 我好衰
辛苦放工番黎個仔女關心都冇句就嘈交or講d刻薄既野
但去到果個moment自己成日忍唔住個人好炆

我屋企環境比較特別 單親到大 無兄弟姊妹，自己性格好獨立
可以幾日唔同屋企人講野都覺得無問題...（所以好易覺得屋企人煩）

酒不醉人人自醉
你係確定自己完全冇可能？

有必要既話去吓啲情緒管理堂
獨立同脾氣差係兩回事

我都知
其實咁問係因口我岩岩先又同佢因某件事而爭論完 搞到大家都唔開心
最後我選擇轉tone
同佢講 無問題 唔洗擔心
最後仲加左句多謝佢咁辛苦養大我之類（成世人都未必會講）
佢好似信左 仲sd番句warm野比我
但我純粹為打而打 完全唔係發自真心

未必架 你會轉tone係因為你考慮多左野
講自己為打而打 係你俾自己嘅下台階姐
唔著急嘅又點會諗佢地

只好一直收埋係心
老土d講 等時間沖淡一下
自己係一個好易有壓力好易失眠既人
好易比呢d諗法搞到自己好down又影健康

少諗為妙啊巴打
森林有好多樹架

我都唔知
我有唸過逼自己以後都用呢種tone同佢溝通
咁佢又可以聽到想聽既好說話
我又唔洗再同正常人既屋企比較完後覺得自己好衰唔孝順

I know
但係外面我真係極少極少發脾氣
就算有野不滿我都習慣冷靜解決問題
可能我應該將外面對人果種態度帶番屋企會比較好
要短時間解決到或者呢個係最有效既方法
我只係有時覺得自己好虛偽

咁到你頂唔順果日個反效果就更加大喇喎
真係冇辦法根本性咁去解決？

做家排

識左佢大約一年
平時傾計可能係學術野或者得閒講下d搞笑野無謂野
而我都避免用一d曖昧/flirt既字句
一黎毒撚唔識
二黎驚亂講完嚇親人 唔知佢點睇我

其他朋友會叫我進取d試下追人啦
但係每當諗到佢成日劃分我做朋友
例如話識到你呢個朋友真係好喇咁咁咁
之後又知道佢有一個鐘意左好多年既男仔
個心已經謝曬

所以基本上我覺得自己係無可能（friend zone )
但係又控制唔到自己既諗法
本身個人又多心諗好多野
變左好易比佢既一言一行影響到

唔好咁離地
貼地番少少

Thx巴打 其實我明白
但係思想呢d有時唔係一時三刻咁易控制
本身圈子已經細
個人又係慢熱被動jj
自己都希望可以主動d識多d人
唔好咁怕醜
不過一黎無咩路徑 二黎都係突破唔到心理關口

對唔住巴打
我唔明

唔使刻意去改變自己嘅我覺得
本身被動慢熱
出去俾你識倒班好chur好主動嘅你都未必夾啦

有冇放過暗示先
有個鐘意左好耐嘅人
其實可能已經變左理想型

唔洗對唔住 傻啦
不過我都唔識點解釋

其實你係咪超級在意人地點睇你?

我覺得鍾意一個人而心掛掛, 對佢嘅反應諗多啲係正常
但同比佢牽一髮動全身咁影響住自己, 係兩回事

唔好將對方變成你既全世界

係既
本身個人係怕多人既毒撚性格
但有時見到其他好識主動social又多活動既人又會有r羨慕
好矛盾

無 一黎唔識拿捏
二黎怕會嚇到人無fd做
佢之前有問過我應唔應該同個個男仔表白
其實我聽完佢咁問好
不過都係比左d意見佢

完全正確
我都知個人無咩自信 自卑
成日會覺得身邊既人無論咩都叻過自己
另外又好怕人地會覺得自己點點點

雖然知易行難
但我會試下

致命傷

踏出第一步係好事

第一步去搵番你自己先啦

得翻小貓3,4隻

我係貓 貓係我

你係兔仔玩具咋

今日啲咁嘅日子
出面都係dse啦

true
青春啊

真係10個有8個都迷茫過

收皮啦好嘛

CSP幾時入黎9叫

好想做隻貓啊

係做狗既日子

魚仔餅連食兩盒
迎接喉嚨痛

尋日仲要休息完

識食 再啪碗廿四味
冇事

應徵做加菲貓

又上左男友度

廿四味代言人?
講 你係咪收左廿四味錢

又話唔上既
btw no me

其實我飲過一次咋

做狗就有份

無DSE雞咪出黎抖下氣

你咁HARD SELL唔得掂

恭喜

屌你

唔叫埋我
老是被遺忘 巧傷心

驚你上黎眼火爆嬲嬲之

茅呀屌，又屈我小器

食多兩盒

茅呀屌 又屈我屈你

食百力滋啦好嘛

仲唔係屈我

唔食了

隻抽吧

除左童年回憶嗰隻綠色盒, 其它百力滋一定唔食

呢隻好食 食到成手鹽

依家叫我純情小貓咪

圍

嗰隻牌子都唔錯

B絲一唔喺度又出黎摟打
組團啦你地

b絲係擺明癲佬
兔巴係陰啲陰啲摟打

尋日都是做狗日

點會係，我咁pure

做夏榮隻寵物既話
乜都得

做乜呀究竟

咁打鑊9999千足純金

認真討論.... 轉位見到有血 又有少少痛 所以我分唔到係m到定損左 但係都流幾多...

咁慘 訓到12點然後做狗

等等先 訓到12點好似係前日
不過
聽日再放假

Um 男人老狗邊知咁多

P-A-R-T-Y 喺地鐵有位坐

死喇我思覺失調
搵人幫我打29283283

去總站咪有

廢青
btw依家莫明地有啲抗拒太妍

（多圖）比你地睇下痴線佬有幾痴線

仲痴撚線過我

（多圖）比你地睇下痴線佬有幾痴線

- 分享自 LIHKG 討論區痴漢

好大壓力

屌

咩事大壓力

邊方面

切忌ff

痴線 依d人一定要block9左佢

痴線佬電話

係咪以為咁就唔叫chur呢

人呢 冇曬人

有線新聞刺針FB發表『假龜傳心 Q & A』，回應討論疑問

完美回應

男朋友放榜得7分
老母叫我同佢分手，
話唔好癡得成績差嘅人咁多
然後佢同老豆一人一句屌佢唔夠大隻，唔夠正氣，冇用
聽完好唔開心

你唔係

你咁樣即係侮辱可愛的狗狗

多謝幾位巴打回應
我會慢慢試下放低同改變諗法
叫完了春好似舒服d

試下啦 唔易嘅 但都要行

廢青

我係話做IT狗

正如圖中所講

同朕拖依條友出去斬

妍BB已經不再年輕

我用羅莽世界，羅莽360係冇人捉到我

同男人講鬼知咩
我又未見過

你唔好同個癲既鬥癲喇

癲佬樂園梗係癲下啦，做人咁辛苦

MINA BB

都係菇菇你精明

明明你講既係事實
點解我個心硬係唔係好舒服

鬥切jj

老子未驚過

咦

又咩事呀

Agger

你都冇丁

可能佢有

有冇決堤

屌 本王要風得風要雨得雨
我要十條百條丁好難咩

自攻自受

你又係呢張

條片出左幾日呀嘛，新出PHOTOBOOK，梗係用新圖
代表又要賣腎，TT

[日本痴線佬ARuFa]因為想成為魔法少女、所以試著製造只屬於我的「使魔」

每次睇到都笑撚到仆街

真係呀嘛，我點了解到姐
最多比你咬分擔痛苦
以前返學女同學黎M係我隔離咬鳩人

雖然嚇親 不過咁有得企喺鏡前面同喺地下做

呢個日本仔好撚好笑架

之前章魚燒

咪咁啦

佢以前嗰啲都好好笑
章魚燒我返工睇笑撚到仆街，比同事望住

夏榮正好多

supervisor成日叫老細去食屎
笑死我

邊度有得睇 我記得之前係咪痴曬成身萬樂妹跳入去可樂到

呢張真係

回氣

你男朋友真係辛苦
要頂個cap

一齊屌

仲有一個鐘

打個名就有好多中文翻譯左既睇

可以幫佢慶祝

好掛住以前中學日日痴住 返學痴放假痴

甜痴豆

痴撚線㗎

痴撚左線

我要你做我女朋友

屌 今日搭車 有條友係咁勁大聲自己同自己講野 又敲柱又盛 嚇死我

呢啲痴線佬B絲拍馬都追唔上

香港一向多癲佬，我有幾次放工等車都遇到

見過有個上親車都同你講你好/早晨

甩到車尾燈都見唔到

都唔算奇姐，可能佢打招呼
我成日上車同司機講唔該

B絲係到食麈

我都係

唔係啊,佢叫到勁大聲 仲要係狗鐵入面

咁又奇撚怪啲
我以為搭巴士

因為你得身份證個性別係女人

痴撚線 日本真係好撚多痴線佬

屌你咁講人地

我覺得好正好好笑
每次睇都大笑出黎

同聲同氣

你兩個 狗黎架！！

老蕭講又唔係我講
我一直話你係女人

唔係佢自己講架咩

Sor我道歉

佢扮晒野咋，睇佢幾緊張

其實係我自己講

搞到我都比人話

準備每日五點半起身晨操 之後去補考補課
為最後一年可能尾二一年學界做準備
聽日大家6:00見
希望起到身

加油 今日630醒都已經頭都爆

每日都係咁起身冇咩問題

渣GA
我已經唔知幾多個月咁早起身

休息完正常左

我鎖左csp落地窂

牢

可惜又係ipad

仲有兩個禮拜

？

姐係呢個更痴線

我唔會虐待csp嘅

去op

好熱 我都想去

去shopping

尋日shop完

去邊度shop

點解可以咁正

個長篇故仔就係

唔怪得你咁鐘意蝦翁

恩地呢

蟹糕 買糕

唔關事囉
我鍾意過既囡囡都係唔瘦同比較ipad

睇夏榮夠了
其他人bye

識貨，恩地BB正

其實都係睇相處嘅感覺架姐

J都射斷你既

我谷到想死啊

早睡早起啦你

訓啦csp

依家沖涼

咁有排個頭都唔乾無得訓

Csp應該有風筒掛

生日現場打成點呢

早睡早起身體好呀快d訓喇

剛剛打完
好完美咁同佢過左第。。。八年生日（好似係

嘩 咁耐都仲keep倒喎

計計下我都o左 原來已經咁耐
我中學識到班on9真係無憾

啱 我都識左預科班撚樣10年

中學個班死黨已經有10年了
我都估唔到

沖完涼吹完頭

痴線十年⋯
不過我都邁向緊
btw中學既友誼係最純真既

乖喇快d訓喇

其實唔難
由中一二識到大學四年
差唔多啦

我都真係早啲訓
如果唔係死左都唔出奇

goodnight

最正嘅係可以半年冇見但感情不變

啱喇 要俾老細捽仲唔早啲訓

祝你早日成功

我頂盡都係兩三個月
兩三個月唔見會心癢癢的

咁gay既
不過係會有定期聚會

咕嚕咕嚕魔法陣重製呀屌你
第一集已經出左即刻睇先

一個月食一次飯

矛盾子欣深愛着 你芝麻

Gay情滿瀉

呢首野之前喺fb見倒個個都插佢

插佢啲咩

灌輸濕鳩思想
又要講到好愛男朋友 又嫌人無岀息

come on james

上進心呢個字真係好仆街

又青唔通你係男人

我係 吹咩
嫌對方無上心既人
都係只睇結果同收成既仆街

加分

又青靚囡得嚟又識諗

愈嚟愈遲出門

又想見佢點算

幾時先有m

皇上,
唔好咁操勞
係屋企休養下啦好嘛

稀有品種

知唔知上進心玩撚死幾多人

態度正確

擺博物館珍藏啦

有時唔得閒咪兩個月一次
盡量都keep住，每次見面都好多野傾

遲到早退

我 點 知 呀

10點翻
10點出門

我已家直頭遲到
之後返到去照寫8點

又青冇抗老化

擺自己屋企得唔得

識做喎

上深山採藥練仙丹可能得

最鍾意回顧過去

你問下佢得唔得

練到都唔知幾多歲

好大壓力，non-jupas仲未有offer
身邊既人個個都入晒u

咁連返老還童, 練到80歲一食打回3歲
3歲再開始練一粒, 練到80歲又再食
無限永生

依家先7月姐
我聽過9月先有offer
依家都係等時間過

又青b

咩事 做咩要捉我

日子一日一日咁過，愈梨愈驚，壓力好似有增無減

有冇番下工果啲
冇世藝係會亂啲

Supervisor點算

得閒就會亂諗野架喇

佢地話你稀有品種
咁稀有嘅不嬲都要珍藏
咪擺係博物館比大家欣賞

貪新忘舊的傢伙

活捉又青

稀有品種 諗起捉pokemon

放我一條生路啦你地
上次出完街比你地笑左幾耐呀

你唔鍾意金泰妍 唔得

捉pkm正

邊個笑你咁衰呀

屌 見到啲好撚正嘅晚裝
減肥著先

我拍片你地捉啦

咁你咪poker青

就係捉你入博物館慢慢笑你 ...

直到永遠

屌呢個好笑

係咪咁?

我食花生

諗到個畫面係
我企係d玻璃櫃入面
你地成班仆街指撚住我黎笑

咁搞法你個名只會愈黎愈長

好可憐 個天點解咁對我
你地專心打白兔巴咪幾好囉

係個籠咋 玻璃櫃貴呀

我的眼睛

係呀
個樣就係咁

你連兔巴都辣埋

仲要呵氣落玻璃到寫字同你傾計

咁算囉

諗起有張圖係唔知咩頒獎禮
欣宜闊到好似佔左兩個位
隔離d女明星縮埋一舊就佢

打同恥笑唔同

冇呀 係得poker青架咋

兔巴月中話上番水
到時佢都會狙擊你

講到真係有嘢咁

不能夠只有我受傷

咁高貴呀有個籠 有獨立生存空間喎

你負了別人

jw

8CM．POKER青

夠了
汪阿蛆都仲好過佢
話說尋日阿蛆追擊po又出現返

我有畀你屌架巴打?
佢啲PO真係鋪鋪都有新野笑

梗係啦，得佢追擊
佢終於整好晒啲gif圖
佢每次覆人啲圖都笑到仆街

神獸

極度懷疑佢同樣子巴一樣
深愛汪呀蛆

冇愛追擊唔到

成日彈app好廢呀

咁我以前真係obese嘅全盛時期都細粒過佢

佢仲要每次都聽晒佢唱嘅全部歌再一隻字一隻字聽高低音

大愛汪阿蛆

乜冇咩

傻啦 稀有品種吖嘛

其實又唔係唔鍾意既

冇囉
至少依家係

........
屌 今日要同屋企人出街
一上車就扮訓先 費事又同我討論人生之後屌鳩我

唔怪得你咁正經啦今日

唔敢話唔出
其實我連續出左一星期街攰到想死
今日又周身痛
但係我唔出一定話:同朋友同個男仔就幾遠都去 同屋企人就唔得
之後開火
都係死死地氣出去算

冇錯呀 最慘係事實冇得駁
今晚早啲抖好了

屌 其實真係唔係嫌悶唔想同佢地出街
屌你諗到咁簡單
我係好撚憎同你地相處啊！！！！

扮訓都有說話聽

重口味情郎

唔係 係之前次次佢地都咁講
諗返起炆炆地

慘事

佢地每次都好開心咁邀請我出街 又講到好想一家人開開心心 多啲交流咁
我以前信架
但直到每次昆左我出去之後都喺車話同我討論下生活啊時事啊 都可以拉到去"唔識諗"之後屌鳩我 問題係我次次見勢色唔對都會收自己皮
但忍唔忍讓都俾人開火
咁無啦啦俾人屌梗係黑面架
之後又話我冇心同佢地出街
又黑最少一日面
我屌
今次試下扮訓會唔會好少少

同我一撚樣
所以之後已經唔會同佢地出街
搬左出黎之後再出街已經好尊重我
有啲野真係要革命先改變到佢地諗法
因為佢地好鍾意控制

博物館展品不嬲都係不可觸摸
邊個咁大膽

食蕉!!!同我捉住佢!!

連又青都bully我
靚女係唔同d架

好快啦, 我嗰時20歲就起革命

兔巴我同你嘅膠情都及唔上個靚女一句說話
我對你好失望

你都有bully me

係囉
再掂我就掛個不可觸摸牌喺心口

非常
輕微潔癖 但朋友話我點只輕微

日久見人心

冇錯
我有先見之明
所以我帶頭bully you

Hoot果時正啲

番工
同女朋友擔一份抬一份
細住屋唔緊要, 最緊要自己同身邊人開心
有啲野真係無價
自由同快樂

咁唔同嘅我覺得
咁真係唔鐘意人掂吖嘛

好似好索喎絲打依家

我屌, 點解你個腦可以諗到呢啲膠野

搵定比你print出黎

久旱逢甘露 臨死有野做

Twinkle全盛時期

屌好正呀廿歲就搬到岀黎
仲搵到個肯陪你癲既女女先難得

已save
你膠好多啦師傅

又瘦 又混血
腦魔奶腳.gif

佢仲癲過我
佢大過我嘅, 係我個歲數佢試過比屋企趕走, 訓街
所以佢都覺得兩條友肯捱 唔洗大富大貴都可以生存
總有打不死嘅方法
都係嗰句
有啲野真係無價
與其要我繼續留係Jail入面, 我不如Jailbreak做隻雀仔自由地飛

膠吸膠 唔係我坐鎮點吸到你地班癲佬入黎呢個post呀

只要有手又有腳，我地駛乜死

岩岩忙到死
識我咁耐應該知我好pure
仲要bully me

飄牙? 邊度飄牙呀? 睇過?

俾人打到自己飄下飄下

收我做兵

今日好似佢地心情較好
有望鬧少啲

好撚正

點解你咁花心

有好屋企人嘅要好好珍惜
就算有完整屋企都唔代表係幸福

我都覺得同相處得好嘅人捱舒服好多

其實我都覺得係

太失敗 仲以為你地知

話佢地大愛呀

Pure要打到純金咁先得喎

係架 唔好成日自己寫劇本啦

滿足吓你喇又青b

夏巴
[black]出手喇[/black]

肥人係好玩啲
利申 有幾個肥仔fd成日俾我玩

公司耶撚今日見客化到紙紮咁
有冇人想驅風
類似夏惠姨Type

留翻俾你好喇

出手啦老蕭

又要出final kamehameha

就嚟改名會唔會仲係咁叫
[black]唔係囉[/black]

都係叫夏巴
[black]實信你架[/black]

好撚熱啊屌你老母

hea坐office涼冷氣

[member]真姨媽定另外嘅野 /member]

遲左幾多

變左學術台

其實要, 不過情緒一定好大影響

連登好多隱世高手

做full body check 好貴
係咪應該驗血先

驗腦先啦

真係好鬼狗
btw 真係要驗下個腦袋

真係好鬼狗
btw 確實你真係要驗下個腦袋

唉好撚悶

我睇左驗尿袋

為何身邊總有豬隊友
好撚乞人憎

啲同事走哂
留翻低既全部都係intern
無王管

不怕神一樣的對手

你就驗吓眼啦

老喇老蕭

真係老喇
驗眼都冇錢 老花

咁係街邊買副10蚊咪算

加埋散光近視點算

自己加d放大鏡

好悶呀有冇人

有

老細早走 可以r腳指

得翻intern係度
hea ing

老細呢樣野暫時冇出現過

岩岩追完套劇 好空虛
放lunch都唔知有咩做好

岩岩瞓醒
仲有7分鐘收工
去個廁所返黎抹下張枱走人

追第二套

我日日都唔知做咩好，係咁搵野睇

依家睇埋之前套producer先
睇左成年都未睇晒

咁耐

依家先5點 點捱呀屌

睇片

渣ga

收工

我琴晚都睇完 好空虛

邊套！！！

你們有freestyle嗎？？？？

博物館展品不準擅自觀看劇集

又short左喇

三流之路
朴敘俊真係j死我

依個post應該無人正常過

心情唔好 胃痛肚痛

搵個projector射落牆比我解下悶都得呱

我好正常

又開始有火藥味

正常+1

We are fds
愛羅呀！！！

收工之後比你係個籠跳番出黎都得

正常+2

有冇水 淋熄佢

No la
U are abnormal too

屌 我就係睇完呢套
愛羅J死我

火藥味關唔關你事先

扮聽唔到

好似poker青咁成日扮聽唔到我地啲恥笑聲

有火藥味既時候 最好閂埋對耳仔咩都扮聽唔到就最好

仲以為可以睇下佢地結婚仔
東萬打交睇到我巧緊張

仲有咩追

個結尾陰愛羅
10年俾呢招ko
10年後還番俾佢

無追post 又kick親隻腳趾

心思思冇精神？

成功避禍

又一班fm入hkcc 希望佢地生生性性 努力爆4

我果年有個hkcc嘅
然後first hon grad

唔夠訓無精神kick到地下條電線同拖板
好攰 就快星期五了

雖然自己只可以升速大
但都唔想佢地好似我咁
(雖然佢地表現係點都對我0影響

呢個禮拜食左一盒麥提莎
半筒薯片 再加一盒百力滋
然後我……咬到自己了
飲廿四味有無用？

有咩慘得過星期六要返半日
屌你長短週害人不淺
我想出街玩下都唔得

清熱氣有用

hea多陣就走

咁遲先走

依家去睇戲 出唔到聲就冇人鬧me

蜘蛛俠定猿人爭霸戰

走了

廿四味能醫百病
我個fd話一喉嚨痛就即隊

咁你都幾好人喎
Cc好多黑歷史？

有冇一kick熄晒啲電器
冇野做咪早啲抖
有野做做完就抖啦
折磨自己冇用的

自己衰懶同掛住做審神者(刀劍亂舞)
不過我係cc就無乜大問題
做錯野都會改
除左有次gp pj hea 做 (個兩科已經爛左grade C+)
(後尾都改正番)

又廿四味
唔可以亂飲㗎屌
極寒涼之物 受唔住身體會變差㗎

猿人

知錯能改就好ok喇
上到速大可能有好成績呢
張cert係for出黎果一下
之後都係靠自己

呢個真 有時涼咳咳好耐
隊個老麥就藥到病除

廿四味能醫百病

好似趕唔切場戲

噢 咁食飯嘅就多災多難啦

你咪a你 我報警a

晏啲有另一場

惺咁渣ga

寒底唔飲得架
會虛到暈

咁我應該熱底

真唔真呀 check check佢好喎

咁你去食飯啦

今日真係輕鬆

冇王管係爽嘅

食完嘢翻去hea到走人

食個飽飯 痾大舊屎

我都係熱底，熱底好慘，食啲熱氣野都爆晒瘡
飲紅豆沙即刻流鼻血

每日返工HEA到收工

老細唔chur我個陣係幾hea既

我HEA到搵野做，行左成間野十幾個圈

office同我屋企咁上下大

intern啲囡囡好香

冷靜d呀唔好比人發現你係痴線既

正式宣佈 最痴線係夏巴
B絲一俾人控制住就好正常(定叫唔正常？)

換個字即刻唔同晒

但真係幾香

佢已經唔是痴線，係變態

個PO痴線佬愈黎愈多

又唔係專登去聞
係行過個陣散發陣味

抄左牌未

好多個喎ching

聽日去睇live viewing

有幾多抄幾多
順便咁樣摸下女女塊面

污糟到仆街
黑人憎到仆街

今次仲唔fat fat

又青
戴手套又得唔得

爽

唔好喇 男人手好粗糙

又唔係我做

又青極度潔癖

係咪好似成塊沙紙咁捽落你到

又青言下之意即係乾淨就摸得啦
btw算啦我無咁痴線
認識吓就無乜問題既

唔得
用酒精搓手液喪捽就勉強接受兩秒

又周街摸 屌

千祈唔好做
對朋友都唔好 任何身體接觸都好扣分
咩捉手過馬路嗰啲可以絕交

公司同事點算呀夏巴

就咁諗都覺得好核突
仲有捽手既時候 有聲架 沙沙聲架

屌咪撚講 起雞皮

又青暴走time

LM睇唔使自己去op

好好笑

其實我冇做過，更加唔會做

屌你隻手玩完泥沙?

一張圖令又青大爆發

偽毒有女伴

我有frd係 佢成日捽比我聽
真係人都癲

全部男人同我聽住
拖人過馬路
人多攬人腰搭膊頭
入𨋢捉人手臂
講緊野無啦啦摸人頭同面
呢啲 全部 都唔係 風度呀
係細菌呀 係非禮呀 係痴撚線架

發癲完畢

又青真係好乾淨注重衛生
我返工都係咁，掂完乜柒都洗手洗手再洗手
每朝返工第一時間抹枱，洗手

好核突

真心囉
屌我又唔係跛既 拉我做乜鳩
唔見你拉呀婆衝紅燈

你潔癖問題

好撚大怨氣

笑死
突然諗起我同事成鳩日摸我頭

咁你點睇先，抗唔抗拒

我之前返office都係
張台要成日掂住架嘛
咁污糟點搞呀

我最大興趣就係洗手
不過戒緊

正常黎講
應該冇女仔鐘意俾意中人以外既男人掂
我話既

我第一日返工係掃鍵盤抹枱
勁撚污糟

緊係抗拒我又唔係鍾意佢
做乜鳩成日摸我頭
我成日縮 有時縮唔切就比佢摸到
心諗佢摸我頭之前都唔知掂完咩黎

我係返工掂過佢地啲野先係咁洗
學生又搞過，勁多細菌

諗緊好唔好同佢表白

正常呀

agger 上手唔知搞咩黎 勁大塵⋯

同佢講摸乜撚野呀，知唔知我邊個，我叫神仙B

more

諗起都fat fat喇

你開個PO你自己都有答案啦

屌
我諗講完佢會keep住摸多兩野

去吧電車

書記姐姐見到，問我點解你個鍵盤咁撚乾淨
可想而知間野唔興清潔，佢嗰個肯定差過我

事但拖一個都威啦

即刻上黎CALL馬
我地即刻黎到問咩事呀B哥，B哥

呢到冇人識你呀
死o靚仔摸我個頭？食屎啦

令我諗起中學個同學摸女同學塊面

可唔可以拖哂

中學唔緊要啦，大家都係玩下姐

貪字得個貧

下次試下大叫
馬仔呀馬仔條pk又摸我個頭呀

係你叫

咦 核突
摸面做咩呀係咪想嘴落去呀

你問夏巴
有時係擺明玩野
有啲女同學玩得會搞返你
佢會無啦啦黎托起你下巴哄到好埋，之後講屌你老母

屌你老母邊個摸我，神仙菇你唔撚識？

你係咪試過比人講dllm

都係唔好喇我驚比人拉入青山

試過比人咬耳仔埋到去屌我
佢地好鍾意話講個秘密你知，埋到去細細聲講屌你老母

唔會既

CSP做咩

我……唔洗返星期六都自動宅

好熱氣，又咬一咬

識唔識咖啡仔呀
唔識喎，唔識喎
呢到冇人識你呀，人起朵你起朵

喉嚨痛，我通常食念慈菴

又無，就係自己痛

我想宅都唔得，要返工

寒底唔好飲
你會暈，氣虛

龍角散

化骨綿掌

上次個中醫話我氣血兩虛
我廢物黎

點呀 以毒攻毒

仲以為出亢龍有悔

多謝又青姐賜教

身體差

咁你唔好飲
你會暈

我係唔食得凍野

推阿婆出馬路嘅成就

又青已不知所蹤

幫你一把

有冇甩皮
我鐘意番轉頭睇有冇鎖門

身體真差 終於差到有決心做運動

咦，未試過

最後啲女自己拖
你都係自己玩

寒熱底轉唔到

好撚難食，食過掉左

目標定高啲好

佢地一齊玩，飛起你自己一個
謝師宴毒男

但係你係冇可能實現

咁又係
中學大家關係好close

又青b唔好咁啦

好懷念中學，同啲女女玩得都幾埋
最快樂既時光

點解要咒我

寒咳但自己誤會晒係咁食涼野
最後咳左好耐都唔好
一個麥記搞掂

事實

笑死

唔好笑

食粉果隻 藥力好重

你呢啲叫FF

我勸你就唔好再b佢喇
一陣又暴走
啱唔啱呀又青姐

我朋友比我食以為正野，一食真係

poker青

佢似係鐵沙掌

召喚又青b

各位巴絲，我有個煩惱
琴日番工果陣見到個合緣既女仔
但就冇主動去識佢
到依家ig fb 都搵唔到佢蹤影
唔想放棄，應該點做好

開post搵會唔會係一個方法

我係又青姐
btw 美若天仙

啱聽 加分

開post搵 俾你搵到都唔方識到
試下再去附近兜下先

我諗佢係黎打一卡之後都唔會再去果d黎

如果係好朋友我會覺得好親切

達哥玩古惑狼，留名睇係咁死

TTS時候最正，我覺得

功力大減既話實卡

又青b竟然當自己係又青姐
laugh die me la

無研究

咁就算啦
邊個叫你唔把握

adrenaline同Holler嗰陣

怯真係輸撚左一世
毒撚心態最後冇上到

搵到張男神同佢d莊員玩得好埋嘅相

笑到我仆街

犯賤的你不要再看了

點解我咁內向

巴打係景點番工？
打卡既話呢幾日上fb ig留意下
記得望埋有冇佢啲朋友既蹤影

大過你架死𡃁仔

Twinkle

好sad 我會暗地裡妒忌莊員

TwinkleTwinkle
TTS真心正

其實係一個遍僻既沙灘
我打曬d關連詞都搵唔到
記埋佢個fd既衣著都唔見
我估佢地ig較左唔公開

are u sure

何必呢

SOLO都正，整下GIF圖先

自己係都要傷心

聽日又要暴曬呀！！！好不安呀！！！！

Yes

姐姐

嗚啊 我唔得喇

好閃呀頂你，我都要返工呀

返工整左幾廿張GIF，太得閒
睇晒啲片，逐秒睇黎整

又青姐到底返咩工要暴曬

你老過我 嗌聲你呀叔先

又青婆婆

得閒擺多幾張
有gif俾我J 暴曬都冇咁辛苦

不能說的咪咪
其實好少可 一年兩三次啫
但半次我都唔想呀屌！！！！！

割𥱊

聽日返工先整啦
其實好多片，但係係google drive，我擺出黎都整唔到
得閒整黎比你J下

又青姐姐

我成日比人叫阿叔

又就快爆post
等新post先再上水喇
早抖咁多位dee dee

又青婆婆早抖!

都係一句姐

又胃痛

hi

咁多唔舒服

到底邊個1001